我同個舊同事兼朋友發生左性行為。。

我同佢本身都係喺同一間學校教書，佢教通識同英文，我就教物理同數學。同佢本身關係都唔差，間唔中我會拉扯下佢頭髮作弄下佢 ，佢又會好似兄弟咁搭下我膊頭，休息嘅時間會交流下自己日常生活。

但係之後佢轉左去間女校到教書，我又轉左去間男校教書。佢同我間學校都隔太遠搞到無乜再聯絡，唯獨係whatsapp仲會傾幾句。

有晚我放工返到屋企嗰時，見佢坐左喺我屋企門口。佢剩係著左件迷你白色小背心同埋一條短褲。我同佢講，你咁著會俾人睇蝕晒㗎 ，即刻叫左佢入我屋企。

將佢安置喺梳化上，喺我正想攞件外套俾佢披住嘅時候，佢就捉住我隻手，濃情密意咁望住我，我好似俾佢望穿靈魂咁。當我再仔細望落去，其實，佢身材都唔差，背心下該有嘅線條都有 。佢嘅身材俾件過份薄嘅背心出賣。佢對又長又白嘅腳伸延到去梳化嘅末端。佢嘴唇間嘅騷動就有如同緊我講，佢好需要有嘢填滿佢嘴巴。被捉住嘅手俾佢慢慢 慢慢咁拉近到佢澎湃嘅胸部 ，隔住背心，我feel到佢心跳，掌心溫度亦越來越上升。我手指已經受唔住控制，隔住背心咁挑逗佢乳頭。佢欲拒還迎，一路呻吟嗌住唔好，一路捉住我手暗示要我繼續。到依個時候，我都已經忍唔住，佢居然仲開始用空出嘅手撫摸我條巨龍。我緊係死都唔忍一嘢除褲就塞入佢個口。

一塞入去見到佢辛苦到要強忍住眼淚，我就想抆返出黎，點知當我想後退，佢居然一嘢㩒住我後背，將我巨龍推到入佢喉嚨深深處。嗰下聽到佢明明搶住要呼吸，但又俾我巨龍阻住氣管，聲帶被壓到發出異常低沉嘅呻吟聲。。知道佢一定好辛苦，但係佢越推越入，真係好似想吞左我條撚咁 ，我就順佢意，用雙手按住佢後腦，將佢個頭往住我方向壓。嗰下真係好想射，但係我忍住 。

玩左幾下口仔，我就想玩佢其他地方。。。之後因為無KY, 我都只可以強入，佢嗰晚充滿住痛楚同快感下，俾我中出左兩次 。。但係我覺得大家都唔想聽 。。

我想講係，依家同佢見返面我覺得好尷尬，我地連一齊去廁所都唔太敢。。但係我又好想再同佢做多次，佢真係好正。。點算好呀

一齊去廁所互射

THIS

is sad

咩嘢互射

Very gay

射C眼

嘻 冇人回 我回你啦

點解可以成日打一大篇gay post

因為佢真係基佬

邊個咸故網抄？

其實係咪教中文？

低質Gay故

攤開個心講自己嘢居然俾你咁鬧

0.5/10

KY出賣左THIS IS GAY

啊 ~~~ 啊~~~~ 哇 ~~ 好撚臭呀 ~~~ 啊

一齊去廁所都知道咩事啦

有仔未

互射多一次好頭好尾

Gay到震

佢剩係著左件迷你白色小背心同埋一條短褲
男人著迷你白色小背心
有冇示意圖

4gaylo

睇到一半
文筆已經睇得出gay

4/10

尤其是果句女校教書

女校有男老師是常識吧
太假太刻意了

頭幾行 個兄弟 已經知啦

is

gay

搵李彩華？

睇到username已經知係gay

好睇 扯咗

第一段見到「好似兄弟」已經知係gay post

下次改名出post

無

葉寶幾時介紹仔仔比我

啱啦 介紹你哋兩個互相溝吓

我要仔呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

樹枝仔仔嚟

樹枝枝唔係小妹黎嫁咩

這是評價～邊有鬧？～

淫賤小圈子

吼！！！！

見到標題就知結局

樹枝仔有仔啦？

睇第一句已知是基佬文

枝枝出pool未

唔好話第一隻字呀

出左去ball ball pool呀

介紹啲仔比我

肥葉ok?

Dllm

唔要女

我介紹仔你識喎。。。

佢係我好姊妹嚟

笑左 笑埋右

Ok88

字眼一百分

樹枝仔 呢排又去咗冰

錫返

一定係去左溝仔啦

以為你嗌嘢飲想去冰

仲諗緊你邊到鄉下

唔好意思 我家葉狗係咁

唔介仔你識

我大把仔

不過撞數字

基佬

睇到澎湃胸部嗰度就知gay文
巴打下次繼續努力

零分重作

GAY